聽日全部勇武安在家中 等見到popo部署後先快閃裝修快閃魔法

緊急法/蒙面法目的除左嚇走和理非
令無咁多和理非可以敢出黎掩護勇武日常示威

佢地呢種近乎挑釁的行為 絕對想勇武呢三日傾巢而出 end我地game 星期二放完假後成功翻盤

既然如此 和理非人數相信呢三日點都一定會少
過平時 勇武再出黎就會更危險 我同同伴亦深信佢地一定部處好全城圍捕！

我地應該將計就計 聽日各區開花示威遊行期間 靜待popo部處好 勇武手足就應繼續快閃裝修快閃魔法攻擊 以遠離popo為主！時間地點聽日決定 人數自己配對！和理非自己要保護好自己！gear up!

和理非聽日目標要吸引popo目光！勇武聽日再各區快閃避免正面衝突！

商家唔會不斷忍受popo唔保護佢地財產！我地籍此要popo日日疲於奔走！

港鐵九龍灣車廠
港鐵何東樓車廠
港鐵八鄉車廠
港鐵大圍車廠
港鐵荃灣車廠

大家有冇諗過幪面法係針對記者

Pishhhhh

推

Pishhhh

Sir

咁戇鳩嘅嘢都講得出

快閃就得 打狗冇用 政府驚你拆鋪驚過你桔穿佢啲condom

所以應該繼續快閃！用戰術保護勇武！
先避其鋒！

有機會就火魔法對付狗屋！

大家好多地方未去裝修架！

只要唔要陣地
12點前返到了張床
日日都可以winter on fire

要攻完就閃 唔要陣地

間接對付都得掛
拉曬啲記者
班死差佬不嬲都唔妥記者

和理非只需要拖時間！
等勇武快閃！

水魔法！水魔法！水魔法！

推我上熱門！

唔要陣地 唔要陣地 唔要陣地
12點前返到了張床
日日都可以winter on fire

攻完就閃 唔要陣地

甦醒啦港豬 全港每棟樓宇大警報

Pishhhhhh

打持久戰，同班仆街慢慢玩

快閃不陣地
政府嘅成本高過我地

Pishhh

總之要安全，一個不能少

係要打遊擊戰呀
慢慢同佢地玩
依家唔係end game 呀

岩

火魔法同淋漒水都好有效

其實係完全唔岩老共心水嘅全部人

Pihhhhh

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

push

PUSH

推上熱門

等佢地操到累
再去佢後面搞屎忽

BE WATER MY BRO